what do i do to waste my time?

林鄭記者會
哈哈哈哈哈哈哈哈哈

when i was 23 years old,
i really want to try to be a politician

I entered the government.
That’s how i started my career